update doa ibu theme versi 3.0 ( 14-7-2014)

1- perbaikan pada adsense theme option
untuk kode adsense yang baru , pada theme option lama belum bisa ( terfilter ) 
2- ads di atas saya rubah jadi center 728 saja
3- perbaikan fb comment
4- bagi anda yang menggunakan timthumb , ane update ke versi terbaru

http://theme-id.com

thanks

virtarich
